馬拉樓有窿味

好耐冇睇過啲馬拉樓片，近排突然發現郭釗出片講坊間賣馬拉樓ge 係 markup 盤,

咁睇嘅情勢，應該馬拉樓都差唔多玩完.
點解咁講呢，通常一條水如果係夠大嘅，即係你有你做，我有我做，大家都有肉食嘅，咁基本上各有各做，就唔需要篤爆同行嘅.但當條水越嚟越窄,咁就開始要互咬啦.
簡單講，如果大馬樓源源不絕有水魚上,咁大家只係target自己啲客咁就OK，但如果你發覺越嚟越難搞嘅時候，你就可能寧願篤爆個game，咁樣反而幫自己贏得一個專家嘅美名,博最後啲水魚會搵自己，但咁樣一搞就等於減價戰一樣，屍橫遍野血流成河

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

傻嘅先買。

有錢買823唔好？

諗起森林城市
有期好多C9比人水左買

曼谷樓呢

通常買唔起香港樓又幻想買樓可以升值先會買

有D道理

新加坡旁

真係想泰國布吉買樓
係咪好多雜費要俾？

馬拉D 野食甜椰椰
人又黑心又貪污
點解唔去泰國

好耐無聽過甜椰椰呢個形容詞
印象中除左我呀媽之外未聽過身邊既人講

因為真係我媽講
去旅行係咁鬧d野食啱胃口

我都有購朋友買左，不過佢比左2成錢就斷供。

一直房地產投資都唔係鳩買都識升，有d地方貴係有原因
馬拉樓一直都只話klcc 附近有投資價值，但好多人貪平去買d新山呀檳城呀e d山卡喇地方，等同你香港剛剛發展就走去買d大西北樓差唔多

Why

電視早排先吹奏完

四圍都吹奏就係爆破之時

因為嗰陣佢只係想有居留權先至買，但係馬哈蒂爾一上返台就話唔會出長期簽證比業主。

有邊個地方經agent賣樓唔mark up?

香港sales力推=世紀大伏唔係常識嚟咩

調番轉唸,無市場又唔會有sales 者

不嬲大馬新盤都有濃味架啦，咁多選擇！

賣樓會有markup?唔係發展商定價跟住分佣俾agent?